[劇情紀錄片]Mars 火星時代

《火星時代》(Mars)，是由國家地理頻道結合電影敘事手法、紀錄片影像及訪談，高規格製作的6集電視迷你劇集，模擬人類2033年登陸並拓殖火星的嘗試，以及今日科技的發展如何為17年後的太空之旅鋪路。

2033年，首趟載人火星任務進入這座紅色星球的大氣層，但狄德勒斯號成員面臨威脅性命的緊急狀況，太空船的登陸系統斷線了。狄德勒斯號指揮官冒生命危險進行搶修，讓地球上的任務控制中心重新接收到影像。鏡頭回到現代，太空探索科技公司試圖研發全球第一具回收火箭，希望在關鍵科技取得領先，未來用來幫助人類登上火星。

有冇巴打有睇

睇左
睇你新果篇文就知你睇過

睇左, 好睇, 高質片, 但感覺唔夠喉

YES，劇情同科學內容都到喉唔到肺

幾時出新文

好唔尊重作者

Post張圖前有無問過國家地理頻道？

屌你老母尊重原作呀